<h1>#мастерская. Самодельные крылья для фэтбайка! DRTG.RU (18.10.2016)</h1>

<p>Посты с маркером #мастерская на DRTG.RU будут содержать полезные штучки и адовые самоделки для вело- лыжо- пеше- и других средств передвижения.</p>

<p>Как только у меня появился фэт-байк я столкнулся с проблемой отсутствия на нем грязе-брызго защитных крыльев. Так как крылья для фэтов в принципе мало распространены и стоят относительно в два раза дороже обычных мтб-шных крыльев, а ждать заказа из алиэкспресс мне было не в мочь - хотелось кататься уже завтра, &nbsp;я решил по экспериментировать в стиле &quot;сделай сам&quot; и замонстрить адские противобрызговые крылья для моего фэт-байка.</p>

<p>Раздумывая над тем, какие материалы можно использовать для этого я пришел к однозначному выводу что это будет пластик. Были мысли сделать подкрылки из купленных на авто рынке подкрылок для Жигулей. Также я глянул видео с интересной идеей сделать крылья из обычных мтб-шных крыльев и пластиковых папок (Дмитрий Lunabike https://youtu.be/bkG-ln1mZxM ), и у меня возникла мысль замутить адовую конструкцию из.....&nbsp; Из чего -смотрите в этом ролике :-)&nbsp;</p>

<p>Итак смотрим!!!</p>

<p>&nbsp;</p>

<p><iframe frameborder="0" height="450" src="https://www.youtube.com/embed/YuDOd7KmDO0" width="800"></iframe></p>
